［NBA]有無活塞男巴打

入黎相認下

十幾年活塞迷報到

03年起首睇活塞

活塞迷點睇格芬?

十年活塞fans here

我13年

活塞唔配有格芬
明顯成隊得佢一個給力，其他全部食得屎

Drummond呢？
其實我覺得依家活塞個問題係太著重係griffin到
要真係搵到個射手返黎 先叫有其他戰術打下 依家太單一

我接近04 但個時hea睇
真正睇應該07年

Drum打波講心情
同佢係冇樣進攻手段精 變左命中率低
同戰術放左係griffin到
連上季初打起既high post手遞手策應都冇埋

Hawks

其實最大個問題係Reggie Jackson
Hero波，關鍵時間自己一個獨上9黎
好多時都因為佢輸波

呢個問題根本已經幾年...
好彩既係CASEY明顯減少左JACKSON持球同控制佢既出手了

點解戰績仲係咁差
明明東岸6-8位咁鬆動 應該夠料入

04開始迷
其實浪費左10年 如果我地學76人咁tank到盡 攞返幾個狀元+drummond應該可以入東決
btw 依家係咪仲要幫josh smith俾人工

Reggie Jackson廢既
鼓佬除左籃板全部回塘
其他3又冇d又冇最慘連身體質素都唔見有

係...好似要比到2020年..真係多鳩特STAN..

最大隻既STANLEY JOHNSON 換個出場時間都冇既MAKER返黎..
LUEUR份約又要去到2020年先完...

係呀屌佢